女搭火車手臂遭噴精 男辯「擠來擠去流出來」不可能估錯地方

新北市一名陳姓男子去年搭火車南下，涉趁車內人多擁擠，大膽脫褲露鳥手淫，還射精在一位女乘客手臂上，女方望著熱呼呼的黏稠液體，質問陳男：「你也太誇張了！」陳辯稱患有遺精症又尿急，「被擠來擠去而流出來」，一審不採信，依乘機猥褻罪判他7月徒刑，陳男上訴認錯，當庭賠償10萬元獲女方原諒，高院昨改判他6月徒刑，可易科罰金18萬元，緩刑3年。
判決指出，本案發生於2017年8月13日下午3時許，在餐廳工作的陳男搭乘台鐵175次自強號列車南下，站在第10車廂座位最後方，當時一名從宜蘭上車的女子，正靠牆席地而坐，趴在自己膝上小睡，位置就在陳男腳邊。
陳男腿部不時碰觸女方左手臂，有了異樣感覺，他假裝隨著車廂晃動而維持碰觸，列車通過板橋火車站後，陳已情不自禁，見車廂內人潮擁擠，認為沒人注意，陳大膽褪下內外褲露鳥把弄，列車行經山佳站與鶯歌站之間，他竟射精在女方左手臂與包包上。
女方被突然傳來的溫熱感驚醒，赫見手臂上一陀黏稠液體，抬頭看到陳男神色慌張、衣衫不整，已知發生什麼狀況，當眾高聲質問陳男：「你也太誇張了！你在幹什麼？這是什麼東西！」
陳男連忙辯稱：「是果汁！是果汁滴在妳身上！」被身旁旅客吐槽後，陳改稱說因為尿急，「被擠來擠去而流出來」，一名男學生聽了當場揶揄陳：「大家擠來擠去！你也不用脫褲子吧！」陳堅稱自己穿的內外褲都用鬆緊帶，因為太鬆而被人群擠落了。
女方冷靜保存臂上證物，請其他熱心乘客代為報案，讓鐵路警察用棉花棒完成蒐證，化驗確認是陳男的精液。陳男在一審審理時，仍維持相同的無罪辯解，還提出自己曾因疑似遺精症而就醫的診斷證明，企圖佐證當時因漏尿而滴精，不是故意磨蹭女方手臂而猥褻。
不過一審查明醫學資料指出「射精時，位於裡面的膀胱括約肌絕對不會舒張，尿也就不會一起排出來」、「…當陰莖勃起至很硬時，小便根本無法解出來…」至於搭火車因為人多而被同時擠掉內外褲，更是難以想像，代表陳男辯詞不可信，且一再狡辯、毫無悔意，一審依乘機猥褻罪判刑7月，若定讞將須入監。
陳男上訴高院改口認罪、尋求和解，並當庭賠償10萬元現金，女方答應接受、願意原諒，請合議庭從輕量刑、給陳男自新機會，高院今酌減改判陳6月徒刑、得易科罰金18萬元，並緩刑3年，緩刑期間須接受保護管束，可上訴。

sun bus

女方望著熱呼呼的黏稠液體，質問陳男：「你也太誇張了！

條女反應咁奇怪，唔鬧佢屌柒佢，反而咁答，係咪條女唔介意佢射落手臂定係點?

先俾10萬後再俾罰金18萬就唔駛坐變緩刑, 台灣真神奇

十萬搞掂 勞資糾紛

明眼人一睇就知條女自願

應該係色誘緊佢
佢又咁快出
嬲得濟所以報警

ok啦，
俾人射篤精上手臂就有二萬五收，
我可以俾人瘋狂射精

質問陳男：「你也太誇張了！為什麼不內射！？

太過份喇
應該用口接

因為住新北市預左比人搞
估唔到今次咁狼死

不可能估錯地方

28萬，包個幾十個私鐘射到虛脫都仲有錢剩買補品啦

一名男學生聽了當場揶揄陳：「大家擠來擠去！你也不用脫褲子吧！」

新北市+1分

台灣人真係cls